有無車房part time介紹下

坐完監？

點解係part time？ 鍾意車？

係呀 本身有正職

無坐過